...

...

眼鳩訓

7.7糞

不了

？.？

2019

派利是？

派你老木

多謝一千蚊

揮春利是

理你 一千蚊拿來^^

一千封揮春利是

你比到一千封先講

比左 點

冰撚島牙=.=

搵唔到？渣

拎來la

咪比左=.=

ok 呃我

木呃 你渣

點解呃我？

呃你妹咩 痴閪左線？